全絲谷 傾化妝 美容 手袋 扮靚

有無絲打有興趣搞個全絲谷
平日可以交流下扮靚 化妝 手袋 飲飲食食等等
平時好少女仔朋友 想識多啲
利申：真絲

ok

濛b

pm咗

唔好諗了
之前Join過兩個，
兩個都變咗八婆是非Group
有個仲有條女成日教人去深圳玩打卡影靚相，
一大堆港豬圍爐

有!!!

讀化妝巴打入得？

唔係掛 咁灰
點樣變八婆是非group

睇下有無多啲人一齊join!

我都唔知睇大家

呢到 我都太耐無同人傾過扮靚心得，就黎連咩牌子出左咩都唔知

不過奶共牌子啲野得個知字就算，唔想用

應該係毛孔粗大？
做laser

睇下仲有無人入今晚試下開group

搽咗base都唔得？

其實laser意思係咩 有冇例子 或者邊間推薦

之前用過嘅都唔係好好 有冇牌子推薦？

我自己base同粉底都係用makeupforever 用咗幾年都一直冇轉

睇下先 唔該晒

想入

留名

有興趣

Lm 摺係屋企都好多野想買

想學化妝

有興趣留tg 我今晚開谷！

有利申藍絲

LM

留tg! 我依家開咗先

wuhpp
利申 巴
但有用下skincare可9up 2咀

A59480

有興趣 但我唔係好識化妝同好摺
join唔join得？

laser 啦，唔洗諗

留名
可唔可以pm留tg，廢事人人都睇到

好多絲打tg

同你一模一樣狀況嚴重缺水 多啲保濕

想同絲打傾甜野
加 tg

有啲add唔到啊
因為你哋較咗private
我加唔到你哋入去

想入group
我又無add你嘅話
你加我吖

推下先

fafaisbeautiful

Thank you

add唔到 你搵我吖

Tg: iamyoyoyoyoyo

Thanks

Thx

女巴打ok

搵唔到

sorry 巴打我唔add
因為想create一個全女人group
Sorry and thanks

Thxx sis

麻煩加多次

想入谷

絲打 想入kkcom20

我172絲，有冇絲都好高。細嘅時候唔鍾意自己身高，依家開始覺得著衫真係好睇好多，同埋有自信咗好多

好呀

有興趣，點入？

我唔喺到加人喇
想入直接pm我

收皮啦屌你老母 藍都照俾佢入

樓主係咪又好似炸彈貓 條友咁特登開個group搞小圈子 想食女 好好地喺度傾唔得嘅睇個樣都知都係五毛

藍絲紅巴不嬲都係咁講
第一日上高登連登？

全部都係女點食女？
除非有les啦 但我唔係
乜都扯到去五毛 知唔知五毛點解啊on9仔

你tg我

Tg me!

唔俾男扮女咩tw我覺得喺度傾都好好呀 隔離化妝post嗰啲人都好好 除非你哋圍爐傾啲唔講得嘅牌子

咁我哋唔係淨係傾化妝同手袋
我哋仲傾好多女人嘢
M巾 買衫 男朋友 感情嘢 switch
乜都會傾一餐 咁點喺化妝post傾呢？

我哋都有人會講奶共牌子唔買得
Loreal group罷買 唔係你想像中咁
你哋連入嚟睇都唔睇下 又有咩資格講我哋唔好呢

有興趣入谷

想join

好肯定入面會有有丁絲.....

想join🙇🏿‍♀️